拍拖一個月送禮物？

其實一個月洗唔洗送啲咩禮物？如果要又可以送啲咩？
寫張卡仔有冇得諗下？佢之前提過下鐘意人寫野俾佢

仲有六日準備時間

咁第二個月送咩？
之後第三、第四個月呢？
每月送一份？
全年要諗12樣唔同禮物？？？

唔洗啦下話

送張卡仔 寫啲野都唔好？

唔洗特 登1個月禮物既，得閒比d小驚喜佢就夠啦。

送錢

一年先啦

初戀 ？

個女朋友係你定係我嫁
呢啲野都唔自己諗

寫嘢其實OK
依家啲後生女鍾意寫嘢畀啲姊妹睇

你文筆唔差嘅
寫信畀佢囉
講下你自己嘅嘢
又寫下想知道佢諗緊咩嘢
話想了解下佢
將原本要係whatsapp sd嘅嘢
再加啲心思寫落封信入面

寫嘢好呀
因為大家可以keep返啲信
會收藏
第時拎返出嚟睇下
又可以笑下
原來寫過啲咁傻咁肉麻嘅嘢
有延續情趣嘅作用係到
而且有記憶性
睇返封信
會記得同你一齊過嘅事
最重要佢係會記得封信係你寫

我就寫咗張手掌咁大嘅卡仔嘅
食餐飯咪算囉

講真定講假ar

講真

平平淡淡兩個人過一日 我係咁諗

我溫書溫咗成日

我見過人地拍一個月拖
男嘅送surface pro
女嘅送Apple watch

On9

我同我男朋友一個月個時 佢送咗一本有自己寫嘅嘢同有我地啲相嘅簿 仲有一對刻有一句有意思嘅句子嘅手鐲

拍到一年先算啦

如果唔係港女 一個月送係幾sweet 俾對方知道你心意 之後就特別節日先送啦 廢事啲港女個個月都chur你要禮物

傻啦

仲有生日禮物呢？聖誕禮物呢？突然的驚喜呢？

點止12份呀

直接問佢囉
我自己係咁，事關我同女朋友次次俾驚喜都fail
之後就冇再俾驚喜大家

我記得第二個月都係送貴野嗰下先勁
好似仲貴過第一個月

第一次見臉就送

送你老母

一週年先啦
同埋生日先啦

呢樣真
生日禮物，聖誕禮物，情人節禮物
呢到都已經三份
拍拖周年紀念日，間唔中又送小禮物比驚喜佢

仲有，女人如果同你講唔洗送禮物啦
你千其唔好on狗狗咁真係唔送，假架
你唔送禮物，佢之後又會扮傻咁問你，禮物呢

所以，d女人好撚古惑架

不過有得送，總好過無得送

我都差唔多一個月
但唔諗住送
送得幾多丫縱壞晒

咁寫張卡仔會唔會過份再先

左

開壞先例

唉 明嘅

點解要送禮物

寫卡幾好，但預左個個月都要寫

利申絲，中意收卡

從來都係條女送比我
本時當佢係雞咁屌

高手

寫卡仔係好嘅
知你咁有心思都會感動
買禮物就唔好喇
諗都諗死你同埋會令佢慢慢每個月都有期待
有一次你無買就變咗你錯

個個月 一邊俾佢，一邊同佢講第一個月special 啲先寫 有冇得諗 但講依啲啲女人一定嬲鳩

然後佢會諗
點解第一個月speical啲呀
即係第二第三第四個月唔special呀？
係咪你對我嘅愛淡咗懶咗呀

卡生日半年一年先寫啦其實，有心又唔算麻煩，普通一個月想慶祝下咪專登見一見一齊食餐飯囉

用月做單位咁送野難免令佢下個月有期待
你唔一定要個個月送，但佢可能到時又諗你會唔會送野
或者你可以考慮不定時咁送
仲有驚喜啦 又等佢估你唔到
建議半年一年先認真啲慶祝

格一排唔送
突然又送返咁未夠哂驚喜囉

送部iphoneX包開心

真

女人心 海底針

睇你條女本身咩性格啦
玩得嘅咪講呢句都無咩所謂

送開個個月要送 樓主有無咁好心機先